原來郭文貴一早預告左黨鐵會出軌

條片係16號upload

由20分鐘開始聽，29分有講黨鐵出軌

黎緊仲會有大廈著火，一系列人為災難

郭文貴d野我就只信一半半，但佢有時又真係講中關建

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

自推

1/10

2/10

3/10

講十幾廿萬樣野中得個幾鑊

咁蕭生都變明燈啦

4/10

九展著火

今日唔係話九龍灣有大廈起火？

鳩up咁多次先中一次

真？

壞左嘅鐘一日都會準時兩次

嘩屌

你咁講

燒山都中架, 一年幾百條片, 完全唔中先難

聽完先講啦

順便燒埋醫管局及選管會檔案

我夠講過囉

我同大家一樣對呢條友感覺麻麻地，但都應該要提防土共既陰謀

連登仔之前日日講炒車原來係真

唔知2樓定4樓著火
成座人要散

佢呢條友講嘢真係唔需要點聽
同好懷疑其實佢係幫邊個做嘢
我阿媽同埋佢嗰啲朋友都有聽開佢講嘢
雖然呢班大媽都係企喺我哋嗰邊
但係就係聽呢條友講太多嘢所以搞到佢係咁阻止自己個仔去遊行
因為呢條友成日危言聳聽
嚇到唔少自己人嘅大媽唔敢再同中國作對

九龍灣國際展貿中心，早上8時57分，警方接報，指上址3至4樓位置發生火警，冒出大量濃煙，直捲半空。警方及消防到場，消防派出一隊煙帽隊開喉並架起雲梯灌救。消防搜救隊出動搜尋傷者，約半小時後消防將火救熄，期間近百人須疏散到地面，事件中無人受傷。

佢次次都大包圍又好難唔中嘅...

兩樣都中左, 黨鐵出軌同九展大火